大家入黎畀d意見

我係藍巴
我係想講下我個女仔fd,我唔知可以點講佢，是咁的，佢有個拍咗都7，8年男朋友，咁佢最近出咗外國讀書，喺咁識男人，今日仲好似好開心咁問我點同個男仔whatsapp好，好似毒撚咁，send d咁既野會唔會唔好，會唔會太急，佢仲話唔係收兵，我應該點話佢好

冇人理我